斜路唔識泊車，紅色跑車慘變三文治

old news is so 唔識串

坐左幾耐？

岩岩放監？

又宣傳自己channel dllm

比你講咗添

閣下考古學家?

幫你report channel

衰咩入冊？

平行時空

邊撚到斜